如果你小學比人性侵犯過

如果你小學比人性侵犯過，唔止一次，係同性同學，佢表面品學兼優，所以你果陣唔敢同人講，但係陰影留到宜家，宜家大個左唔再怕，你有機會，會唔會清算返果個人？

會

性侵返佢，打和

互射

Gay

小學已經性侵仲要同性

記到而家都冇忘記 姐係以後都唔會忘記
咁始終都要有個了斷 所以係會清算的

劉馬車

小學性侵 佢對你做過啲咩

😰

你有機會，會唔會雞姦返果個人

唔會，細個俾熟人含過，但都係照常生活結婚生仔
基本上已經無左件事
不過唔知有無影響，細個諗野好撚偏激

但係同人講，所有人都會覺得佢只係小朋友玩下姐，真正知到佢係點既人，只有我一個。

要面對先會解取陰影

你性侵番第二個平衡番就無事

但你係自願

類似搞你既私人部位，係校巴度

我一日比人偷幾次桃

唔會 依家追究其實係二度傷害
告佢又要記返起重組成件事 仲有一堆程序
就算告到又點？自己都經歷咗啦 點都賠唔到

我唔會，自己處理咗啲創傷就算
始終有埋個人嘅反應，可能仲hurt

石子宏?

有冇互含

左膠理論係越遙遠嗰非禮案就易告得入，保護弱勢，需要平衡返個局面，會變咗被告需提交證據證明自己無做過，咁通常易告入

應該點都會有影響，睇下心理醫生

性侵好闊喎
又唔講邊樣

我中學都成日摸人條j

認真答： 我小學果陣被異性肥婆同學性侵 衰過你單case 佢又係品學兼優 仲要而家有時係巴士見到佢

其實細個果陣
不嬲好多同學都會大家互閹咁
你講果個同學都可能早就唔記得依件事
老老實實如果佢依家已經有家庭啊果啲
你再講翻呢啲「性侵」只會比人覺得你做乜9

互閹都性侵？

同性不嬲都打黎打去嫁啦
唔排除你係咁在意既

學係優品邊忽好

如果你大個仲係覺得好困擾 要去揾專業幫助 通常呢啲case對人格構成同人際關係好大影響

搵專業人士或者信得過既屋企人同朋友問下好啲
睇你好似仲好在意

做警察報仇

講真 童年陰影影響可以好大 如果呢件事嚴重同仲影響緊你 無限support你去追究

支持要清算，公了/私了都要。

一樣唔岩既事。希望唔會發生係其他無辜既人身上

保護兒童係好重要一件事

樓主其實好有勇氣講出嚟

利申：非阻膠

發夢見到小六嗰陣去廁所屙尿
比個唔熟嘅同學靜靜雞爆廁格摸jj
之後唔敢再喺小息屙尿
而家諗翻好撚驚 條友本身都成日蝦人

不過樓主講得出黎都知你真係好大陰影
如果當事人都算有悔意嘅話
不如同佢講一講清楚
或者搵個信得過嘅人講吓
當係解開自己個心結

會，因為唔知道有冇其他受害者，如果唔出聲，個人就有機會會繼續消遙法外，越嚟越多受害人。佢細個咁做，有機會到大個咗都係咁做，佢對幾多個人做過定淨係對你一個人做過，你係唔知。

你係車俾人非禮係咪會唔出聲果d人黎
你軟弱 唔好教壞其他人

會
但預咗屋企人 朋友可能唔信你講嘢
早幾年同學校 屋企人講咗
二次傷害 同 本來嘅傷害一樣咁傷
成年之後 ptsd情況時好時壞 好辛苦

咁實質對樓主做過啲咩行為？
小學成同啲fd偷桃或玩千年殺

排隊/小息互揸到訓低

樓主好小器

佢做左咩先

範圍好廣我小六果排興講屌你個咀 等清算

用咩方法清算

會，我会報仇到底

唔會 唔想記返起